想問邊度有高價回收遊戲機舖頭？

有部switch lite想放，但擺上網驚有排等
想知道邊間舖有得高放？
感謝

500同你收左佢 唔洗等

擺上網賣仲好
人地舖頭唔駛交租吖
下下搵人咪俾食差價囉
咪咁撚懶

新淨機玩咗唔夠一年，仲有保養，出高d價啦

就係網上太多人放，有排都未放到

600

係咪先？有意可pm

有tg?有興趣

已tg